【美人計3之呃飯食】一晚走11轉 少女交友App撩仔食飯每餐劏$800

【美人計3之呃飯食】一晚走11轉 少女交友App撩仔食飯每餐劏$800

繼早前「倫敦金美人計」、「美容美人計」、「情騙美人計」後，內地流行的「飯托」亦疑配上美人計殺入香港。近日大批「飯腳男」在交友App獲「美女」邀約食飯，結果埋單被劏到一頸血。律師提醒，雖然「美女」做法有欺詐之嫌，但客人也要先找數後報警，不要吃霸王餐，否則可能被反咬搞到一身蟻。

「呢招以為大陸先興，點知依家香港都有！」、「上次食咗800元，我畀咗200就走！」、「我朋友見過工，表面請侍應，上到去先知原來係呃啲仔上嚟食飯然後分佣！」近日位於太子一間名為「唐三樓café」的餐廳成為網上熱話，大批網民指被剛認識的女網友帶去食飯，結果換來一肚氣。

《蘋果》接觸到其中一名受害人阿Ben，他早前在交友App「Hey！Mandi」認識一名少女，對方說失戀想搵人陪食飯，結果被帶上該Café，埋單800元，他形容：「啲嘢好難食，一食完飯，就再找不到她！之後我見佢不斷帶男人上去食飯！」據他觀察所見，參與「美人飯局」的少女至少有5人，他認為「美女」跟餐廳串通，手法儼如騙局，希望公開事件以免再有人中招。

記者日前到Café守候，發現其中一名年約20歲、身形略胖的少女行為相當可疑，由傍晚6時45分起不斷帶男子到該Café，每人僅逗留15至25分鐘便離開，其中有男伴在離開前仍關心道：「妳都冇乜食嘢，啲外賣妳攞返去食啦！」惟當男子遞上外賣後轉身離開，少女隨即將外賣丟進垃圾筒，然後不斷在始創中心商場游走及打電話，再會合下一位「飯腳男」。

直至凌晨12時Café打烊的短短5個多小時內，該少女竟約會了11名「飯腳男」，只得2人沒上當。而少女每次與「飯腳男」見面時都會交足戲，聲稱「朋友介紹附近有間西餐廳幾好食」，又會故意扮「唔識路」，又查地圖，當行到該唐樓一樓時，又裝作找不到稱：「咦？點解係髮型屋嘅，唔知間餐廳係咪喺樓上呢？」惟當抵達餐廳後，她甫坐下卻裝可愛熟練地玩弄枱上的倉鼠。

記者向多名上當的「飯腳男」查詢，發現他們的經歷相若，女方在餐廳主動點餐，食物都大同小異，包括意粉、豬手、沙律等，還會叫「Shots」一套9小杯收費就要268元，各人埋單由400至1000元不等，有人更因不夠錢，由少女陪伴往提款。不過最令這班「飯腳男」感到氣忿的是，少女真人與交友App的頭像判若兩人，而且大部份人只吃了兩啖就被逼離開。

當Café打烊後，記者趁少女放工上前訪問，惟她甫見記者即拔足而逃，跑至數十米外的太子港鐵站，與Café的另一名少女會合，二人跟記者就如捉迷藏般，不斷躲躲藏藏，又由月台站頭跑至站尾，惟少女一直拒絕回應事件，只拋下一句「識你老母呀」。之後她又跑上列車，繼續在車廂內跑來跑去，當被記者追及時，更發火兩次大力拍打攝影機，最終在荔景站下車狂奔逃去。

而一直在Café負責落單、埋單，儼如老闆娘的中年女子，放工後到廟街找朋友，並到快餐店宵夜，記者上前訪問，她說自己並非老闆，僅在Café打工一個月，說「我咩都唔知㗎」、「有糧出咪得囉」，又說不認識少女，更說當日是她最後一天返工。惟記者其後亦見到少女和該中年女子返回Café，其間有6、7名女子先後腳上去。其餘大部份時間，Café都烏燈黑火，似暫停營業，但中年女子則間中到Café打點，至晚上關門離開。

Karen每晚馬不停蹄約男士到樓上Cafe食飯，短短4小時可達10多人次。

少女一直拒絕回應事件，只拋下一句「識你老母呀」。

「美女飯局」女主角在交友App主動約食飯，之後將對方帶去太子一間樓上Cafe消費。

美女飯局

咁既樣都呃到

成隻猩猩咁

條女好撚似豬八戒
Tbb再拍西遊記可以搵佢幫幫手

之前巴打中過伏就係呢件豬閪？
肯同佢上去食完餐飯既男士都好有風度

見到成隻豬咁都唔識彈鐘

連咁撚豬西既豬西
都咁撚有自信

香港溝唔到女既男一係正正經經去叫雞
一係就專心打飛機

唔好再培養港女

catgirl都靚過佢

好似愛回家個個唔知邊個好似叫美麗

個鼻好似豬鼻.......

屌你老母臭閪咁撚樣都可以呃撚到人，香港男人都係低撚7能，影撚衰晒!

其間記者直言她為何與交友App的頭像判若兩人，她解釋：「網上識人係咁啦！」

太子一間名為「唐三樓cafe」的餐廳成為網上熱話，門外更有閉路電視。

Karen不但主動搶著點餐，又推介食蜆肉意粉、豬手等，但當雜果賓治送來時，只用膠杯盛載。

池美麗都好過佢

人型豬

港豬

有無有心人俾留底佢聯絡方法

記者日前到Café守候，發現其中一名年約20歲、身形略胖的少女行為相當可疑，由傍晚6時45分起不斷帶男子到該Café，每人僅逗留15至25分鐘便離開，其中有男伴在離開前仍關心道：「妳都冇乜食嘢，啲外賣妳攞返去食啦！」惟當男子遞上外賣後轉身離開，少女隨即將外賣丟進垃圾筒，然後不斷在始創中心商場游走及打電話，再會合下一位「飯腳男」。

原來香港咁多人同心理時鐘一樣，見到貨不對版仲跟佢上樓
俾我就扮唔識即刻調頭走啦

屌你老母香港咩事呀 豬閪都呃到人出血 定係狗公太撚弱智呀

咁都有人中, D仔食開屎?

香港女多男少, 都仲要比豬閪呃?

專呃失明人士

真係接受唔撚到，好撚想當面屌7呢條豬閪

咁我寧願中倫敦金啦
講出黎話比靚女呃都好過比豬扒呃
呢D 真係7 一世呀

咁既樣...一晚都11轉???? 屌呀

唐三樓café

認住間黑店

Boycott佢

真係好撚賤呀! 要搞撚到呢間cafe執笠

一樣,倫敦金對方係男人來多

風度？
蠢撚過閪就真la

見佢喺地鐵站走嗰part好撚好笑

一晚食11餐，唔怪得咁肥，每餐一啖都死啦

所以話香港啲男人真係蠢過西
日撚日都比人呃

邊撚到有美女 ?

如果有朋友同過佢食飯真係可能會打9個朋友。 咁撚7 出到來唔同樣仲理呢條豬閪

推到佢仆街 死豬西 屌佢老母

係咪2姊妹定屋企來???

原來真係有閪就唔怕冇飯食

Karen每晚都馬不停蹄約會男士到樓上Cafe食飯。

真係好撚賤9格。

真係美人都算
但呢隻豬來架wo

請個靚女係咪咁難呀
豬到咁真係迫人報警

要幾毒先會俾佢呃到

條女樣衰到呢

個老闆娘同條女咁似樣嘅

睇返都幾似

(商品説明條例$包括就服務作出虛假商品說明、誤導性遺漏、具威嚇性的營業行為、餌誘式廣告宣傳、先誘後轉銷售行為，以及不當地接受付款。

有無清係受害者

少女一直拒絕回應事件，只拋下一句「識你老母呀」。

好有畫面

大把
之前咪有個post成班出來相認

橫睇掂睇都兩母女黎，成個餅印

好多連登仔

起底

有無受害者公開豬閪個ig或fb

好撚似樣喎
尤其對眼同鼻

真係唔撚明，求其搵兩件正常樣ptgf，氹到啲狗公埋幾千蚊單都得啦
搵條咁嘅豬閪，即係迫人踢爆佢啫

咁叫美 唔怪得娛樂台咁多傻柒吹奏條支那仔姜吐

識你老母張相好有動感

推

係咪之前有條友開post話比條女帶左去太子食餐勁貴垃圾果條黎?

香港男仔都好gentleman
見到條女同啲相唔同樣都無調頭走
仲要請埋條女食飯 算係咁

人型豬都呃到人

香港男仔好有愛心 流浪豬都會助養

太子3 樓嘛，勁多巴打相認
先有咁ge新聞
原來係食依條豬西

阿安：「佢WhatsApp icon係個女仔背影，冇正面，但真人竟然大幾個size，M變XL，我唔排除佢肥咗嘅。」

上面咁多位巴打提過既相認post

成個池美麗咁

大家都是襟兄弟了

睇個店員個樣,應該係做媒

同一地址話改名無咩用
應公開間野地址

搬既就蝕下佢裝修費
按金都好

係

岩岩Skout識到條女出埋去，原來係詐騙。你問我答

果陣個巴打都話出黎個樣豬好多
估唔到真係豬成咁

放低$800贖金救佢放過咋？

即刻跑去建興買球拍啦

俾800蚊我都唔想同呢條豬閪食飯

毒到咩地步先會連咁yaap都食得落(飯)

留名

因為真係豬

唔明呀呢個GAG

大拿拿800蚊,摸下波都要掛

去買球拍仲有錢剩夠食飯

一樣咁賤格樣

好恐怖...

邊幾位巴打

即刻諗起個巴打

7都唔緊要
仲要格衰
死撚左佢啦

呢D叫死蠢呀

香港地有個閪真係唔怕會餓死

嘩⋯⋯

喂，大佬，一日食十幾餐係咁架啦

佢掉轉比8舊我?

唔係淨係得一條女呃，我個條唔係佢

中港融合

冇錯
點解我唔係女人

本身多狗公搵食啦
由佢地自相殘殺咪好

唐三樓
咁個女一定係豬八戒

豬黎架

唔知佢p圖係咪咁高超，但係物理黎講係唔同人

可唔可以調返轉叫條女供返邊啲仔埋過單 低賤到

same

屌你,真係有連登仔中伏

好撚好睇

咁既樣都呃到人上去

起碼有一個係連登仔

D毒撚真係連拒絕都唔識
咁靚女洗撚玩交友app咩 ig 大撚把狗公聊啦
最撚on9 係 出到黎見到咁既樣 仲肯同佢一齊食飯真係痴撚線

啲男人完美演譯 - 豬扒都係肉好過去自瀆

啲老千樣，都係千篇一律。

對住佢點食飯啊

見撚到咁ge樣仲唔走咩心態

之前個個連登仔

說好的美女？

做乜掉左個飯盒
應該羅番上去再炒過俾下手麻

肥到閪梗，失戀唔食都餓佢唔撚死啦

Karen事隔兩星期再出動，一晚約7男食足7餐。

d仔餓到咁

點解睇完d 相，我覺得愛回家會拎呢段來拍既

起佢底啦

香港根本係痴線城市

其實到底條鳩有幾痕先會中伏

死豬閪，起佢老母底啦

見到咁都即刻走啦
仲食飯

成班屠龍勇士

進步左 食足一餐飯

啲仔好似唔樣衰囉
Btw,點食到7餐，樣樣食兩啖都食唔落啦

傻閪 抵撚死

前排見到連登有個post
講巴打遇到呢件野

個記者追黎追去

老老豆豆
俾着你係苦主
可能條女話走個下你都鬆口氣

"屌，好撚彩俾幾舊水拿拿聲有得走"

你搵個真。靚女黎做， d 狗公就唔會咁容易走，死chur 條女博有得屌，咁呢條計就唔會work

間野今日之後仲會唔會開到舖？定會擺人係度看住？
好似唔係叫（唐三樓），搵唔到商業登記牌

肥撚到豬西

快撚D中風死啦死肥閪

香港真係一個醜惡的城市

有道理

真心唔明
D仔又正正常常又唔係金鐘樣
點解要咁做
香港係咪冇晒女人？

豬扒都爭住搶

間野如果唔係佢開，我諗唔會咁搏命

要令間餐廳負責人被捕

樓下見到咁嘅樣即刻有急事掉頭走啦 仲食

終於上新聞

最撚on9係呢件 為左件豬閪不願面對

衰撚過胖妹
老板娘換過批伙記啦
咁樣點搵食啊

笑撚死人咩

香港男仔真心好軟弱 唔想有機會俾人唱 貨不對辦都赴約

豬扒收$800
靚女收$8000

喺呢11個人入面, 得 (3) 同埋 (6) 先至識走 重有 (7) 唔認為被佢呃
呢條友都至少喺5名苦主身上合共劏咗超過$2900 同埋啲餸成盒當垃圾掉咗, 真係好浪費 + 濫用人哋嘅好心, 睇到好眼冤

證明港仔有錢得黎要求唔高

當Café打烊後，記者趁少女放工上前訪問，惟她甫見記者即拔足而逃，跑至數十米外的太子港鐵站，與Café的另一名少女會合，二人跟記者就如捉迷藏般，不斷躲躲藏藏，又由月台站頭跑至站尾，惟少女一直拒絕回應事件，只拋下一句「識你老母呀」。之後她又跑上列車，繼續在車廂內跑來跑去，當被記者追及時，更發火兩次大力拍打攝影機，最終在荔景站下車狂奔逃去。

幾生動 copy左黎教小學生作文

識你老母張相可以做潛力圖

間野有食牌？
用外賣盒裝，就算有都係外賣牌

講左幾年都有人中

Google map有張咁嘅圖

抱住咩心態開cafe先做到咁賤格

條友真係唔識架喎

嘩 屌你老母條女小渚花子咁閪樣

相由心生

樓上鋪 流動短期租約 無商業登記 無食肆牌 咩都冇純搵快錢 連張單都手寫

lm

咁豬嘅女都幾罕見
想同佢食飯

笑撚到仆街

D仔都好有問題 咁都肯照食飯 掉頭走啦

請你唔好侮辱池美麗, 池美麗靚過佢好多啦。

開得黎做生意，商業登記都要啦，不過有無人會再上門試

飲杯野都得掛？

豬到好好笑

如果真係靚女嚟，就唔算騙局

咁都有唔小男仔怕事/ 諗住俾返d 風度食埋飯先block ge

豬西

咁搞法做爛市。。

違反商品說明條例。嗰美女係邊撚度 ，得件豬扒

唔好再叫美人計喇屌 痴撚線 豬閪計喇

豬閪百計

係咪呢間？

醜
人間世也

其實佢可能係食完一餐，去廁所扣喉嘔返出嚟，再食正露丸痾晒出嚟

唔洗啦，容量咁大

屌你老母
原來KAREN只係100蚊一個鐘，畀狐狸精呃去做跑數女㗎
仲要訓練到技蘭變質，你係得嘅

有西就係女神

老闆打格仔
條豬扒就唔打

點解見到咁樣衰都唔走